大家唔好衝 圍住迫警察衝

今日守得住就係勇武

唔好衝

push

人手置頂

唔好畀佢地放工

咪衝

今日守得住就係勇武

屌你應該用呢句做POST名囉
冇撚錯

要衝就畀警察衝

今日除左民意戰 仲係耐力戰 大家都要忍

香港冇200萬個牢倉

加油呀

冷靜！

Agger

大家 唔係民意戰 我唔會同大家講民意
講戰術 迫警察先用武力
佢地衝出黎唔敢用實彈 你衝入去佢地用實彈
不受傷 不被捕

加油

唔好衝，但唔好放人
比佢地心理同生理上好大壓力

得閒掟佢兩隻雞蛋，唔駛衝

推

一間會話有警察出唔到黎 血糖過低暈倒
有d又有糖尿病影響病情之類？

有事咪比佢出黎囉。
我唔信個個都有事！

警察遲早頂唔順